# Shell Scripts Aleatorios

## Quer tirar alguma dúvida com o criador do Repo? Me encontre no LinkedIn

- [LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/vinicius-reis-batista/) 🚀

```
Scripts aleatorios que eu fui criando ao longo da minha jornada

Scripts ps1 (Windows) e Bash (Linux)

```

